今日發咗一個好奇怪嘅夢

我夢到係以前嘅中學，唔知點解要煮嘢食，我用咗一個好奇怪嘅煮嘢食嘅方法去整蛋糕，煮煮下唔知點解成個操場變到足球場嘅size，之後我孭住個好撚重嘅背囊，我甚至乎行唔到，要跪係度跣過去，但個操場好長，依啲人係到踢緊波 ，好辛苦咩住個袋先走到半場，然後就醒咗

係煮嘢食之前，我仲係到揼一個中學時候成日蝦我嘅人，係咁隔住個枕頭揼佢，佢好似還唔到手，但我覺得自己係留力，費事打死佢，連發夢都驚坐監

有勞巴絲解夢啦

你係咪好有野心同上進心？

ps識解夢

哦

無人想知

正好相反，份人好頹

邊一part代表上進？

會唔會係我好想發奮？

呢個夢好唔吉利,樓主有得食就好食,有得訓好訓,有咩心願盡快完成佢......

祝好運!

可能係 打人嗰段只係代表宣洩負面情緒 之後整蛋糕代表你想喺人生有成果同收獲

加埋即係你想重新開始 發奮做人

但我個蛋糕又未整好 又未行完個操場又代表咩

乜都未做好 咪半途而廢
俾仇人你打都留力 咪姐係膽怯
原本操場變籃球場 咪知易行難 成日覺得D嘢好易做 做到一舊屎最後

踢波嘅長度 同埋知易行難唔係咁解

醒咗就放下啦

唔關條女事今次